我老母：黃屍收晒檔啦 天下太平呀 而家大多數係藍絲 我收撚左皮...

仆街 仲諗住開個TVB戰線反駁佢
屌，冇人既 得返小貓三四隻
少人到人地廣告廠輕鬆收晒我地皮

我就諗 有冇咁誇呀

哇屌 真係收晒檔 革條春毛

被睇死

Tvb 戰線真係冇人重視

比老母笑到面都黃喇

又然

黃屍又然

連無成本任務都無人做，證明真係已經玩完

點打呀 我都冇理據 輸撚晒

五毛放負

推

推推

個台都就摺

Pish

Push

推推推

冇人撐咪摺囉！

輸了一齊轉藍

推推推推

單機連登

咁又係，無綫多人睇就唔會股價沒有更低只有更低，值到摺埋

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

push

佢邊句講錯左

推
做野喇屌

推啊

熱門第二, 叻仔

你只需要唔比家用佢就得

做嘢啦

除咗抵制咩抵制物, 下面講埋可以用咩取代
唔係只會愈嚟愈多人嫌煩

其實你有無認真睇過

其實最近既TVB post都寫埋替代喎?

寫咗好耐啦喔

點解屈我地唔po替代產品

我覺得可以quote佢呢句開個新post

推呀！！！！！！

國際線有任 請每日推Post

可能被狗咬都去遊行既人數 仲多過CCTVB戰線既人
真係無奈

其實真係幾灰心
低成本而又有效既野都係咁少人做
不得不承認運動已經冷卻咗好多
原諒我喺度呻兩句 任同埋其他做到既野我會照做

講真最近都冇入過

標題又係反話
入到係一堆紅色大字

另外講極都係嗰d 產品
係呢個post 俾你引到入嚟睇吓你老母咩料

入到嚟又唔見你講有咩藥取代胃仙u
講吓建議啫

又真係好少人喎.....即刻去派咗嬲嬲

你係咪睇完我個post至咁講

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

Tvb線真係少人打

產品應該日日都係新，唔會點重覆（雖然唔係我地安排）

至於替代建議最近好似日日都有

TVB戰線二等兵報到

幫推

tui

你都二等兵?

公平啲講，個任務返工返學時間開，又好難同夜晚9點比較

我卒仔嚟架渣

樓主可以一路屌自己老母,一路喺佢耳邊大大聲叫「我依家屌我老母啊!屌我老母啊!」
哇屌諗起個畫面都扯扯地,班藍絲仲唔比我地屌返入你老母個閪度

快啲立功升職啦

屌那媽無人既

大DODO

報到報到

初頭都有幫手用fb 講吓嘢 屌吓落tvb 廣告
但最近真係冇
一嚟係身體問題 要休息 自己唔夠落力
二嚟睇到你哋標題覺得你哋吓吓都講反話，激將法好煩

替代品方面你哋最近有做埋 我冇睇係我問題 sorry
但呢個post 冇啊嘛 , 你expect 大家長時間上lihkg 追哂d post 咩？

我只係覺得你哋花心機highlight 哂紅色字俾說話人聽
不如再多d 喺post 底呼籲人撐吓冇喺tvb 落廣告嘅產品

welcom to hong kong

最簡單既嘢偏偏最少人做

pish

個天下好太平 不過係冇工開係攬炒咋嗎

藍絲講晒
無人示威就=藍絲win
的確全部有權既人都係藍絲紅底
我地輸了

知唔知點解你見親都係「激將法」既post，因為其他唔係激將法既post你都無撳入去，而正經post亦都上唔到熱門，你亦無興趣撳入去

你呢d 唔係推己及人
你係用你嗰套去代入我度
我就真係唔中意激將法嘅post 所以愈嚟愈少入

唔見12人個post 沉底？
你哋好多post 都係標題黨
你哋tvb post 呢加有幾多人留言其實都反映哂啦？

點解唔試吓轉個方式？
唔檢討自己一味話人出問題

你哋俾人block , 俾人串真係有原因㗎

轉咗正經標題，熱門都上唔到

大家加油

咩冇人？

sad but true
大家自動自覺啦好嗎

連登變到咁低質 真係多得你地

雖然話要抗爭成為生活一部份

你地就搞到人地全部生活正係可以得抗爭

推手

Link呢
推啦

我入嚟唔係想同任何人嘈交 不過怕你誤會 講清楚先

我只係想問問題

因為要上熱門，所以可以不斷打擊同路人嗎？

你要代入又唔代入吓我用twitter 寫完英文文宣 幫完手retweet,上到lihkg 仲要睇人咁打擊同路人？

"不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

- 分享自 LIHKG 討論區"

呢個post 係你開 , 但你仲撐tvb post d 行為
呢個post #1 直情屌人咁少人上fb 搞tvb 仲叫"抗咩春爭"

每個人一日都係得24小時 , 冇咗工作時間冇咗休息時間
做完自己能力範圍嘅嘢 , 做少咗tvb 任就要俾人屌

你哋唔係應該諗吓點樣吸引多d 人幫手？
上fb 呢d 已經係最低成本 最少嘢做

屌住人去做 唔係吸引人幫手做
呢個係死症嚟
睇吓抵制tvb 開頭嘅人數同最近幫手嘅人數

真係唔洗檢討？

佢一個post 你可以唔入

用少tvb d 廣告商嘅產品又冇話影響到你生活咁交關啩？

sor，因為太耐冇睇tvb，所以愈黎愈少做tvb 戰線

黎緊做番多啲先

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

你答撚到未呀屌你老母

轉載from tvb戰線

最近有人批評TVB任務喺連登嗰邊點解咁唔認真、要做標題黨，我諗我哋有幾點需要同大家講清楚。

1）連登啲TVB post係咪我哋負責？
我哋只係會喺sayno4tvb facebook, telegram同instagram發放資訊，其餘平台嘅都係屬於轉載，包括連登、香港人日程表等等。

2）點解唔親自喺連登開post？
一嚟缺乏人力同時間，二嚟「外判」嘅做得比我哋好，點解要拎返嚟做？😂 如果twitter或其他平台手足有興趣，我都唔介意你哋建立「海外據點」，你落返credit同埋唔好改結構內容就ok😉

3）點睇連登啲tvb post？
我哋梗係想啲資訊多啲人睇，而連登嘅post可以話係幫我哋嘅任務錦上添花，標題有創意，內容亦多元化，有時我懷疑佢哋個觸及率仲高過我哋。

4）但係佢哋點解要做標題黨，唔可以正經咁照copy就算？
我覺得係客源唔同，如果想正正經經睇任務，開我哋個專頁、頻道睇就得喇，使乜上連登睇？連登吸引緊嘅，就係平時無做開任務嗰班人吖嘛！你可以理解我哋FB同TG嘅fans係「鐵票」，連登拉攏嘅係「游離票」。

再者，佢哋係咪呃你入去，跟住畀RickRoll或者fake news你睇先？唔係吖嘛，真係題文相符，有正經嘢畀你做架喎。

我唔知舊團隊喺連登出post嗰陣你喺唔喺到啦，但佢哋啲post嘅反應實在一般，如果唔用另類方法，似乎大家連click入去睇嘅興趣都無。

5）就算呃咗啲人入去，都只會睇完就走，唔會做任務。
我哋一直都有留意貼文傳播到唔同平台之後，嬲數同留言嘅增幅，而連登帶嚟嘅增幅係明顯嘅，有無多咗人做任務，我諗我哋最有資格講？

健康嘅標題黨，題文相符，引導人作正確嘅事，我哋認為無傷大雅，只係個火位要拿捏得好就得。

結語：抗爭工作做大咗、人出名咗，就一定會招來唔同聲音，如果係良性意見，自然多多益善，但最怕嘅，係同路人不斷澆以冷水，最終將有心嘅人趕走，所以，還望各路英雄高抬貴手，否則將我哋擊潰嘅，唔係政府嘅濫告同大台嘅律師信，而係我哋自己人。

抵制TVB戰線 - 鍵盤救港

數據最反映到現實

既然你哋個page 睇到個數係有增長
我都冇嘢補充
各有各做 加油

見一個block一個啦 啲標題撚以為自己好幽默

加油 仲有我陪你哋做

ppppp

可能你誤會咗，我唔係屌緊其他戰線既手足，而係講緊唔做野又嗌抗爭完咗既手足，因為我身邊實在太多呢啲人，我個post既意思係，希望freeride既人求其搵條戰線加入，唔需要樣樣都投入，但起碼揀條戰線幫幫手既意思，我係非常感謝twitter手足日日留言拉攏國際同路人

推呀！做野呀

Pishhh

其實個post我係有踢埋人地去做twitter師

「至於唔嫌悶既人，佢哋日日都做緊文宣師、貼紙師、派嬲師、Retweeter、旁聽師、寫信師...呢度是但一樣嘢都可以做成日，做到你傻…」

「Twitter戰線整合網站
[網頁版既Twitter Bot，懶人一次過開曬15個分頁，like and retweet就得]

Twitter外掛 小白鼠先生
[小白鼠先生就好似真人版bot咁，你將佢所有帖文like and retweet就得]

態度正確

唔睇TVB, 又唔打TVB戰線, 咁真係好易買錯TVB廣告商產品

《不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做》

呢個標題既意思，係叫啲freerider誠實啲講：「我覺得twitter、TVB、文宣、旁聽戰線好無，我唔做」，而唔好同人講「抗爭完咗」

而唔係「我（樓主）覺得twitter、TVB、文宣、旁聽戰線好悶，所以我唔做」

我響個post入面係呼籲啲freerider響twitter、TVB、文宣、旁聽等等既戰線求其揀一條黎做，所以我唔係攻擊同路人呀

時間咪就係成本

開波要理據架咩？攞起張櫈車埋去就得

開佢老母波

真⋯見親啲標題黨就煩

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主仲未答撚到

我仲等緊架

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主仲未答撚到我問題

我仲等緊架

一巴車去老母到：我仲喺到
扣你50個月家用！

pushh

[思想準備] 抗爭低潮/步入長期抗爭嘅反思

屌你點解block極都有

唔怪得一早block左你

開頭啲廣告客戶被針對會即刻發聲明話唔會再落廣告
而家戰線太多 日日都有新嘢要杯葛 分散咗責任
應該學蕭生講咁 淨係針對最大廣告客戶

My mission complete 29/9

我次次㩒嬲都起碼用成粒鐘
真係唔易

推。。。。依架做

數據反映一切，你咁得閒捉鬼不如努力做任啦，如果唔係班友使叫春

連登仔幾百個正評，唔知有冇十分一人真係去做任

真，有個post 8k正評，但都冇人肯做

是靚Post

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

老母講得啱

答撚左又唔信
用返個腦唔好做個冇理智既人味同你溝通囉
自己心入面一早有個答案咁就咪撚問喇 雞同鴨講

嘻嘻

PUSH

我見到某類人都幾撚誇張 咁多藉口比自己唔做任
將自己懶合理化 仲理直氣壯
好攰冇時間？ 你睇ig禁like攰唔攰 有冇時間
冇代替品？ 乜都要人做比你 少爺仔抗爭？
永遠係人付出 你做付出果個得唔得？
人地Facebook 日日出圖比任你 人地有付出
你可唔可以都踏出一步？

真

答案係邊？
我問左你成年你都無reply過我

多謝

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主仲未答撚到我問題
我仲等緊架
你出幾多次post我都會問

你口口聲聲話陳同學唔係義士
人地文宣group admin黎
你又有冇為自己言論負責任呀

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主仲未答撚到我問題
我仲等緊架
你出幾多次post我都會問

樓主口口聲聲話陳同學唔係義士
人地文宣group admin黎
你又有冇為自己言論負責任呀

你慢慢繼續問笑撚死

你聲稱自己答左
你介唔介意再貼一次答案？我真係搵唔到

我已經追晒個post都搵唔到

陳生前為運動出錢出力
你話人唔係義士
你對得住人地？

lm跟進

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

睇佢繼續唔肯答

我極懷疑佢一係就係同陳唔熟嘅真on9 mk，一係五毛或者狗

我唔係要咬定陳嘅死同抗爭一定有關

但我好想知
樓主連陳同學做文宣admin都唔知，
點解佢會覺得自己同陳好熟，
仲話人地唔係義士
會唔會根本佢就同陳唔熟

呢句樓主舊post講嘅，我無屈佢

加油 仲有我陪你哋做

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主仲未答撚到我問題
我仲等緊架
樓主出幾多次post我都會問

樓主口口聲聲話陳同學唔係義士
人地文宣group admin黎

我極懷疑佢樓主
一係就係同陳唔熟嘅真on9 mk，
一係五毛或者狗

我唔係要咬定陳嘅死同抗爭一定有關

但我好想知
樓主連陳同學做文宣admin都唔知，
點解佢會覺得自己同陳好熟，
仲代死者發聲
話人地唔係義士
會唔會根本佢就同陳唔熟出黎老吹

呢句樓主舊post講嘅，我無屈佢

我見樓主係TVB Post都好活躍下 相信係五毛嘅機率比較細 但我都幾認同你懷疑樓主嘅出發點
相信要等樓主解釋先清楚到成件事 但如果樓主要再解釋清楚啲就有可能暴露到佢個人資料 所以我自己諗就係如果樓主之後開嘅po都正正常常就繼續靜觀監察先啦
明白你都係有心人

人地印文宣你有冇？人地拍埋不自殺宣言你有冇？

多謝你有企我角度出發
上面位巴打我都道歉先
我認我啱先有D先入為主你係之前果班兒登仔
一年前我入世未深 講過錯野 做過錯事 亦係連登講野好唔小心
而家一年後 我身份更加敏感 好多野都想避而不談
願有日光復到香港 我真係現實慢慢同各位講清楚好嗎
我為我一年前既言論道歉 年少氣盛 有D野的確表達得差

明白

咁好心你之前就咪咁嘅態度
完全無意答

之前比過人騷擾 見到有人又講起
情意下主觀認為你係果班人
有時有話說不得係好難頂 希望你明
只可以講我為香港付出左好重代價
希望你相信我係同路人

Super! 大家和好返就好喇！

我愛樓豬

屌你和事師

錫啖先

梳 懶鳩

而家唔好懶就得

做任！

巴打會唔會回應吓

要回應都回應咗
發起人喺facebook 話覺得標題黨冇問題
有數據增長 係吸引到人
我冇嘢補充, 各有各做
我唔鍾意你哋標題黨咪自己唔入嚟, 亦都唔再批評

如果你喺話你回覆嗰d 話我誤會咗嘅說話
我諗係我講得1999唔夠清楚
我意思係你一面叫人唔好打擊同路人
但另一方面樓主同好多post就做緊呢樣嘢
睇到真係好反感

哦

我開咗好多post打擊同路人咩？

唔係話你
係講緊tvb post d行為同你另一個post講潑冷水嘅人一樣
呢個post 標題已經係啦

但都係嗰句,
既然facebook page抵制tvb戰線咁多人留言話冇問題
我都放低自己個人成見
咪最多我自己唔入呢類post,唔睇

反正facebook一樣睇到正常版嘅post

屌，覆覆吓我都以為自己係樓主

咁樓主要改善吓，屌票可能上到一時熱門，但長遠而言係會有厭惡性